要幫手嘅其實係12+5人

仲有幾個月前去咗台灣果五個而家銷聲匿跡咗...
點解冇人提過佢哋？

台灣會點？

而家就係完全無人知佢哋點

冇消息我已經當好消息

低調處理都係好事